「重要！」記者朋友，聽日4點，要問呢條

留意片中第38秒 "同志們，那邊"

手足backup條片

push

幫推

你要記住，唔係你鐘唔鐘意

大陸口音勁重

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

PUSH

解放軍定武警

要推大佢

推
痴撚線

標頭起得唔好

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

推

樓主洗唔洗起標題
幫推

推呀

我屌你老母死黑警 叫大陸公安同解放軍出黎 唔怪得收晒d NO.

公安？

解放軍？

留意片中第33同38秒 "同志们"

手足backup 片

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

其實係：
「喂！同志們，嗰邊！」

我聽到係 個面

推一推，madam yu會唔會繼續升呢

Push

唔怪得人手咁充足啦
問吓佢哋啲解放軍係咪經鳩鐵秘道嚟香港嘅

留意片中第38秒 "同志们，那边"

今晚連登既po自己分析唔該

記者們，這邊

推到佢講後果自負

Agger 推

推到有記者見到

push
推比傳媒朋友

有冇人可以send email/whatsapp比媒體?

官腔答案：警察條例，沒有規定警察使用什麼語言
之後舉個例，然後一大埋廢話

唔怪得咁撚多警力

推比記者睇！！

留意片中第33同38秒 "同志們"

唔洗話咩驚出解放軍 可能晨早就出咗 只係換曬警察衫

backup ed

希望記者朋友淨係問一條，諸死佢，無得揀黎答。

留意片中第33同38秒 "同志们"

老解已出

tong2 zhi4 men2

（aiya仆街）

呢邊!

推推推

推呀！

嘩，屌，完全係大陸人口音，“果邊”都請講唔正

Pushhh

記者最好有片播俾佢睇 問到佢口啞啞

我無野好講

推，痴撚線

唔係你歡唔歡迎
係我唔入

你唔可以用唔歡迎字眼

同志們 那邊

聽日要推多轉 好多人訓左唔知老解已經出左，證據確鑿

PUSH
唔該記者

聽日要推多轉，好多人訓左唔知老解已經出左，證據確鑿

但呢班無恥之徒最後都係唔會認

推爆佢啊diu

推爆佢！

可能係公安

bump

你地唔講我都聽唔到

pish

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

各位記者朋友你好

痴撚線

乜原來講普通話既人唔可以做差佬？

咁啲鬼佬大sir點算好

唔通派解放軍落來係要扮狗？面目何在？

問乜L呀，我話不如呼籲記者一齊杯葛嗰的爛鳩發報會啦！
一係掉返轉文宣，自己做統計，向記者同網上發報每日狗罪行。同佢反文宣。

推爆佢

留意片中第33同38秒 "同志们"

我屌 推

最好有片

同志們，好波，又多樣野講

我無野講

推呀呀呀呀呀

up

push
質爆佢

喂你答到我未

乜原來講普通話既人唔可以做差佬？

咁記者洗唔洗問理啲鬼佬大sir係咪冒警？

你係咁推又唔答

我都係唔想你岀醜炸

大力

留意片中第38秒 "同志們，那邊

支持push

人手一條係咁播，播到全世界都知！

推
唔怪之得個撚個都無委任證啦

同志們

send比報社

pus

我冇嘢講

解放军同志

同志們 推！

傻閪左?
係香港做警察唔會首先用廣東話?

解放軍

借位 想繼續抗爭要睇
手足如果遇到黑社會或者打人團體 千祈唔好同佢地硬碰

我要了解下

建議］ p牌正負評顯示

Back up

所以咪叫你記者會問下啲鬼佬大sir識唔識

琴日仲有兩個鬼佬支黎指揮

成件事好恐怖

定你自己傻閪左？

0244 唔該所有人開突發post加個時間係前面

幫手推 都小重要
唔該可唔可以幫手推下
個個post都突發上熱門
但有d幾日前or幾小時前已完個d上熱門好難分

唔好意思，無睇到你個名。
當我無覆過你
唔怪得知無人覆你喇

勇武對於游擊戰有野想講！！！！！！！

行到斷腳問題

推爆佢老母

睇到心寒

外勞?

咪又係答我返去了解下先

唔緊要，格離post大把人評分，相信未單機

駁唔到就慢慢自我感覺良好

屌呀

會唔會係用同志們呀

傻閪左阿，就算個泡唔爆都要系市民心中有懷疑，而且蒙晒面禁，系人都知咩事拉

612開始都有啦！都唔係秘密，不過証據越多越好！

Pish

「唔好畀仇恨支配」

推爆佢 見報

佢堅持否認就得，冇乜殺傷力。
佢話你收音差都仲得。

認真呢

其實有幾奇唔係新聞黎，跟本速龍隨時好多都係

咪提個記者會啦
NO ONE FUCKING CARE

我聽到 ""同志們(普通話)，0個邊(粵語)"

嘩

怒push

果條三毛 我一早block左佢
唔好嘥氣同佢講

老解早已出了

嘻

有冇人backup...

記唔記得上個月 都影過有狗唔識講廣東話？有市民叫狗出示委任證 隻狗係唔識講廣東話

其實呢條問題真係好易兜

「暫時得冇呢方面資料，要問番當時前線既同事。」

我都識答啦屌

推到記者問

*我冇

唔怪得咁多防暴
有外援

好在你講，一聽，好拿明顯！

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

推到記者睇到

推
問下自己，記唔記得反送中運動嘅初衷係咩

講野嘅語氣、節奏、口音，似係廣東省人，但唔係廣州人，更加唔係香港人。應該係本身識講，但自細已經好少講，喺學校以及出嚟做野都唔會講，所以一講就有條片出現嘅生硬情況。

「咁就你第一個問題我先回應一下；我相信前線既同事呢，會係適合既情況下，用番當時適合環境既語言去進行溝通。例如廣東話，英文甚至係普通話都係會有可能既。只要有需要用到既，同事都會用。但詳情我暫時手上係冇更多既資訊，詳細既我會再作出跟進。但總言之，我相信語言既使用，只要係態度合適，都係可以彈性使用既。多謝你既提問。」

任你搬，屌。

再放番慢少少個beat，中間加d停頓位，一個煞有介事加兩分嚴肅既表情，仲唔per fect池？

推到記者見到

我聽多幾次之後 聽到佢係講hold checkline
同師傅我好撚痛果樣野好似 大家留意 小心炒車

其實所有黑警記者會，佢地都係錄音機，邊個上去都答到，入番佢地既思路。 on9 popo

啊唔係
用英文問佢地只係識
Er..Er..Er..x 2036

推比記者

為人民服務！

4點

我聽到「同志们‘果扁’」

推 記者記得問

我聽到 同志們那裡

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

必追問！

各位手足 係時候要搓吓你個心

Chi lun sin

推👍🏻

借少少位，希望集思廣益

如果再有機會問777問題（破錄音機大法）

香港人加油

推佢老母臭閪

雖然未問已經知佢會點答 但都一定要問

應該係同d大陸遊客講？ 叫佢地走

解放軍真係混左入去

推推

首先多謝你地所有人先！我個人意見係，首先唔好再掛港獨旗，因為太容易比人分化，又會比777位入，姐係要改口號，改乜就後話啦，由於我地冇大台，普通市民都唔知光復香港時代革命係乜，只係跟住叫，希望聽日個記者會表明不是港獨！第二樣今日塞車會推左好多中立豬變淺藍，唔緊要做都做左，下次如果要做手法高明D，火法師已經出現，我覺得呢個係絕招，不動則巳，一鳴驚人，你點支煙用火機係用火，同樣你用火山爆發黎點煙都係用火，絕望時用黎報仇先用，跟住呢，除左612係和平之外，我地每次都係激進，佢地習慣左，市民亦都習慣左比人射，個怒氣減少，咁可唔可以轉一次真和理100/200萬，行完當晚開記招，唔好再話我地暴力，要立即要求真普選之類，否則行動再升級，777當然唔理，但我肯定和平一次既話，壓力自然去返777度，所有港豬都會怕好似而家咁亂，佢地變相會比壓力777，佢唔回應就係佢錯，我地合理地升級。。。我1999，姐係記招好重要，之前無D藍C話收錢，因為我地無發聲既渠道

推，第38秒！

煲大佢

大陸系

38秒
同志們 那邊

Up

得左

同志們，

佢哋如果否認，
問咁冇委任證你點證明佢地係香港警察？

最多咪答，唔清楚，要了解一下

推到比記者睇

推。。。

解放軍定武警

唔好問open end 俾佢遊花園

每位記者，幫手重覆問721

問咗都唔會有正面回應

不過一定要發聲

我屌 幫推

公安🤮🤮

推。

大大力

雖然琴日好多事可以問
但唔該記者唔好一次過問幾條問題
集中一至兩題，唔好俾佢spin

推撚爆你

推
可唔可以拎埋部ipad 播俾全世界睇

公安！

推，中國公安混入香港編制？

推啊

香港叫伙記
大陸叫同志

屌唔怪得惡到咁

相比起佢可能係解放軍或公安，更加可怕嘅真相係其實而家警隊入面已經有d 合法僱用嘅新移民

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

同志們，那邊

出老解，屌

【置頂】被內地國安打到下頷骨折的人 給香港人的一封信

我諗我要掌握更多資訊, 先可以答到你

唔掛得之冇委任證

推 38秒

仲有建制派議員要求重啟方案
係咪代表政府依舊有可能會重推方案

笑左

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

屌

推心

佢未必會答你，可能話番去了解下就算，一定要日日問

事實擺在眼前
但佢地黎講 死口唔忍都吹唔脹
Btw 即管可以問下

睇死佢呢個一定答你聽錯

公安

屌你老母

「警方喺聘用警務人員時，從來唔會考慮嗰個人係咩國籍，只要係經我哋學院訓練過，成功畢業嘅。我哋唔應該因為某位警務人員講咩語言而質疑佢。」

仲有邊界隨意門

YES 委任證問題必須要重點招呼

是符咩答案
我哋要文宣國際!

當公權力被大陸侵犯 係大陸單方面違反一國兩制!!
中英聯合聲明視如廢紙

留意片中第38秒 ”同志們，那邊“

推畀記者睇
佢點答都好
要大眾知有呢件事

backup

哦
係警察朋友開玩笑講嘅啫
blablabla

推
留意片中第38秒 "同志們，那邊"

有朋友話前日睇now直播速龍頭同速龍仔講普通話

我女友個大陸客佢親戚話係武警

懇請大家睇睇周保松老師呢篇「論林鄭的新論述」

一定要搵人問呀

啱!!! 一定要大力宣揚係中國共產黨派大陸人黎打壓香港市民！
中國共產黨而家公然凶香港市民「共產黨有碌警棍在手就係權力」！

插手破壞一國兩制的鐵證！！
一齊推上國際舞台！

好明顯是胡語，百分百是中國大陸公安，武警，或解放軍

收得編號實D野

記者朋友